{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/5806/0'",
        "collectedDate": "2018-09-01",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "창원 시티투어 타고 사격도 보고 관광도 하고"
    },
    "text": "昌原シティツアーに乗って射撃も見て観光もして\n昌原市が世界射撃選手権大会を迎え、シティツアー路線に昌原観光射撃場を追加すると24日、明らかにした。 射撃大会を契機に観光を活性化するためだ。 7月17日から進行中の料金割引イベントも9月16日まで続く。 一般人·大学生は5000ウォンから3000ウォンに、19歳以下と軍人·有功者·障害者·敬老優待対象者は3000ウォンから1000ウォンに安く利用できる。 乗車券1回購入すると、すべての停留所で1日間自由に乗降が可能だ。 7月3日からは世界射撃選手権大会の広報大使であるチン·ジョンオ選手が銃を持っている姿にバスラッピングデザインも変更し運行している。 ファン·ギュジョン観光課長(2018昌原訪問の年推進団長)は「射撃場への接近性を高め、また射撃大会を契機に昌原を訪れる人々が観光を楽しめるようにするためにこのようなマーケティングを準備した」として「たくさん楽しんでほしい」と話した。 一方、シティツアー2階建てバスは春、第56回軍港祭期間にも「チェリーブロッサムバス」にラッピングデザインを変更し、鎮海駅-京和駅を循環する「桜路線」として運行し好評を得た。",
    "QA": [
        {
            "question": "昌原市は何を迎えますか？",
            "answer": "昌原市は世界射撃選手権大会を迎えます。"
        },
        {
            "question": "なぜ昌原市はシティツアー路線に昌原観光射撃場を追加するのですか？",
            "answer": "射撃大会を契機に観光を活性化するためです。"
        },
        {
            "question": "料金割引イベントはいつまで続きますか？",
            "answer": "料金割引イベントは9月16日まで続きます。"
        },
        {
            "question": "一般人·大学生はどれくらいの料金で利用できますか？",
            "answer": "一般人·大学生は3000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "19歳以下と軍人·有功者·障害者·敬老優待対象者はどれくらいの料金で利用できますか？",
            "answer": "19歳以下と軍人·有功者·障害者·敬老優待対象者は1000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "乗車券1回購入すると、どういう利用ができますか？",
            "answer": "乗車券1回購入すると、すべての停留所で1日間自由に乗降が可能です。"
        },
        {
            "question": "バスラッピングデザインはいつから変更されましたか？",
            "answer": "バスラッピングデザインは7月3日から変更されました。"
        },
        {
            "question": "春、第56回軍港祭期間にはどのような運行をしましたか？",
            "answer": "春、第56回軍港祭期間には「チェリーブロッサムバス」として運行しました。"
        },
        {
            "question": "桜路線とはどのような路線ですか？",
            "answer": "桜路線は鎮海駅-京和駅を循環する路線です。"
        },
        {
            "question": "どういう目的でこのマーケティングが準備されましたか？",
            "answer": "このマーケティングは射撃場への接近性を高め、また射撃大会を契機に昌原を訪れる人々が観光を楽しめるようにするために準備されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 404
    }
}